黨鐵黃衫人check八達通

唔知係咪捉人用長者卡 成日都有d黃衫人企係到check人張卡 點搞好